CC台日報 - 面對極權 我們旗幟鮮明 義無反顧 堅定不移地站在神棍一邊

[創意抗爭] 網民尖沙咀辦「警暴展覽」稱為喚起國際關注

樓主國安

是

教主都出埋

樓主好勤力

國安每個reply有六毛

好可疑
個頭有D痛

五毛唔好抹黑
事實係白警放風

国安 fced
善用不推文回覆🤚🏿

G持國安

樓主咁搶口遲早比人落降頭

牙SIR咁夜都開工?

要追擊白警😤

開始頭痛

腫痛定刺痛

到時樓主消失左大家知咩事啦

其實我唔識法術，我是白警

笑撚到偏頭痛

羅蛇回𨶙晒塘

羅哥請覆覆WECHAT

咁夜都搞分化有冇OT拎

毓民